Daarmee keerden we terug naar haar kamer en gingen zitten als voor; Ik was bedelaar zoals voorheen; en nogmaals, zoals eerder, Miss Havisham heeft ons de hele tijd gevolgd, mijn aandacht gericht op de schoonheid van Estella, en maakte me opmerken het des te meer door haar juwelen op de borst van Estella en te proberen haar Estella, van haar kant, behandelde me op dezelfde manier als voorheen, behalve dat zij had niet de neiging om te spreken.
